入嚟放低一句你聽緊嘅歌詞

如果難過請你忘記我

I think I'm in love again

Sweet

真希望雨能下不停

想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

Hope so....
讓想念繼續讓愛變透明

無論是後來故事怎麼了

那一天才會搬出這廢墟

最後不敵意外 周國賢正

With the lights out it's less dangerous

為了他 令你哭 為你哭 令我哭 為你很 顧慮
難為你跟他一對 潑過無盡冷水

Now stay woke niggers creepin'

若我敢再記起對不起了你

好耐無聽過歌

那一點時差

回頭才發現你不在

留下像褪色多天的心痛眼淚

又來到這個港口

戀愛將世界化成很細

你 最近還好嗎

仍然我說我慶幸 你永遠勝過別人

今日食完椰汁紅豆糕 呀媽整 好味
尚愛看少女漫

而我聽見下雨的聲音

問到最尾叫內心也長出裂痕。。。。。

終於聽見下雨的聲音

椰汁紅豆糕係我第一樣自己整嘅甜品
諗起又想食

I hope you find the way
To be youself someday

好鍾意食紅豆

點解黑眼圈可以咁好聽

不應偏執到死 先清楚記起 根本這是歪理
你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命 兒戲

請振作

我看見了歲月變化那風車
始終會有你 盛載我記憶中

What you're done to me
Turning my world upside down
Someone wake me up

睡了三十秒 又再起動了

滴不碎

我清楚走出去宇宙多暗 卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

對你仍舊掛念 只可以 如一縷煙
卻不相見 我依然 未銳變

就算親 避到隱世小鎮

沒關係你也不用給我機會

不過我肯等等一生都等

完全像子虛烏有

只要你的淚光照耀著我胸膛

有一生可以浪費

伴你開玩笑是那麼重要未理一朝工作表

經過同樣跌盪 可會學會釋放

明白是得失總有定

I don't really care if you cry
On the real, you should never lied
Should saw the way she looked me in my eyes
She said baby I am not afraid to die

新的剛來到 舊的就忘掉

總會復原吧 痛快得快樂嗎

為何氧氣會帶有你味道

我和你啊 存在一種危險關係

也許未來您會找到懂你疼你 更好的人

從不習慣去勇敢愛別人

相識也許不過擦過夢中

若自覺這叫痛苦未免過分容易

然後呢 怎麼了 我們的 故事呢

想回到過去 試著把故事繼續

你現任能夠讓舊人更顯優厚

笑莫笑 悲莫悲
此刻我乘風遠去

同一個目光

work all week
chase money
can't you see
real love is for free real love is for free

當我沒日沒夜工作 從長水起飛
時間反覆催促 讓我忘了疲憊
那心酸的滋味 我只能獨自體會
想要回到過去 但是時光不能倒退

再見了南方 眺望最遙遠的家鄉

其實我再去愛惜你又有可用
難到這次我抱緊你未必落空

30624700

拜eear eear eear eear eear

佢個名叫陳庭佳

你昨日發的夢

暗戀不等於想接近你

我沒有害過人

Let me forget ，all of the hate ， all of the sadness

5年的歲月流逝 你和他幸福嗎? 在京都的寺町偶然巧遇 為何我的心卻如此地痛…

窗內外耗費不菲 卻再找不到我共你

早知道原理吧 因此我也沒驚訝

愛你沒差

想聽你說 說你還在

從來未愛你 綿綿

星空之中你化作最閃的星懸掛

Feeling like I wanna rock with your body

leave out all the rest
leave out all the rest

一直不覺 捆綁我的未可扣緊承諾

光加熱就等於火
火加歌就等於我
我與你再加上佢
你再也沒法躲 嘿

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

But in the end it doesn't even matter.

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

I bow down to pray
I try to make the worst seem better

animal, he was animal, an animal.

熱情的臭閪

I try so hard
and go so far

尚有你寵先珍貴💕

I'm holding on
Why is everything so heavy
I'm holding on
To so much more than I can carry

簡單點 說話的方式簡單點

吸了煙 呼出眼淚

到了某天你我不再浪漫
有不喜歡的工要返
你會否便記起曾笑得這麼燦爛？

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

如果你太認真 只會悲傷

我知道莫名奇妙 求饒也不會是解藥 不如棄權走掉

I'm on the highway to hell

Im holding on
Why is everything so heavy?

如何愛你也不對 原來要我豁出去
走到盡處哪可退 懸崖旁被你追

Just hold on tight it will be alright

天有多大 思念無涯 今生受不了牽掛

When you go
Would you have the guts to say
I don't love you
Like I loved you yesterday

Holding on why is everything so heavy

也許你已經放棄我

I want to heal, I want to feel, What I thought was never real

你未來 我未來 都一樣
如果你不愛我可原諒

這刻有人陪玩樂仍寂寞

尤其遇見你之後

keep me in your memory, leave out all the rest
leave out all the rest…

故事中斷

黑雨下淋濕那一吻

I've become so numb I can't feel you there

As my memory rests
But never forgets what I lost

文字再多 寫不出我的愛

可是下一句 你會說更愛我 還是閃爍不回應

I've buried my love to give the world to you.

please forgive me, I cant stop loving you

尹光尹光

Hola hola

誰人都說可愛 我卻一手托開 一堆藉口 偏偏不願比賽
往往到後來 原來人無力再愛 完全無能力灌溉 懸崖前雙手放開

我日日劈友 我有劈友問題

我知道是自己錯過

我們的愛情到這 剛剛好